我聽周杰偏講打113舉報黑警虛兒，典解冇人聽？

條能樣昆人？

你份人咁撚幽默，幾時去紅館開楝篤笑

認真問

咩叫虛兒??

認真答

虐兒

i^2 = -1

台港合併立國之後應該有人聽